希望大家唔好拎政府嘅過錯嚟懲罰自己

我知道呢個六月真係好難熬
但係呢場係一場持久戰
越係選擇中途退出
垃圾政府越係睇唔起我地

死 的確會喚醒社會更多人關注
但係死 並唔會令香港政府正視佢哋嘅問題
對抗香港政府嘅唯一辦法
就係繼續企埋一齊
對付強權壓迫我地嘅政府
少咗一個都唔得

希望大家唔好拎政府嘅過錯嚟懲罰自己
攰咗 就唞吓先啦
唞足精神 繼續同我地一齊行出去！
因為我地香港人 係打不死 亦永不言敗

戰友 一路好走
請大家好好珍惜生命
一但失去咗 呢場仗就會變得更加難打
香港人加油

真係好撚辛苦

推

我都好辛苦 大家都好辛苦
差唔多一個月啦 係人都會攰嘅
希望你 唔好放棄 因為呢場仗 一個都不能少
加油

推啊

我知道好廢話但係可以當呢度係樹窿㗎